最終敵人

認清楚最終敵人係邊個，係土共啊。
共產黨做唔好公文教育搞到我地分中國人同香港人。
共產黨發動64,文革。
共產黨=搞思想禁制。
建制=港共=中共
泛民可能99%係，但有1%唔係。
你拎哂70席贏唔到共狗有咩用
講完